仲等咩？遊行抗議tvb減人工整走蓋世寶啦！！！

罷睇tvb又好，遊行抗爭又好，就算失敗，起碼幫到蓋小姐知名度大增，tvb咁無良，係時候做野啦！

發揮連登力量啦係時候

我絕食緊啦

發動籌款
1.毅進星 $100

on9仔

ok,既然大家都唔care我都廢事再浪費時間，我決定唔再幫呢個藝人，只要大家第時唔好後悔就ok

你去含撚啦，畜牲